cctai 打交吹到恐怖襲擊

黨鐵荃灣線美孚站尋晚凌晨發生恐怖襲擊冇人講

以前劈友果d咪叫打仗

呢個好笑
同721冇分別

地球毀滅la

拳館打拳都係721翻版

cctai生活中所有野都係世界末日同最黑暗嘅一天

冇期望=冇失望

成班中學雞係咁上下

細路玩水槍=有人用水炮點解冇人提

cc台好能weak

其中一個好似是港父

中印打爛仔交都吹到世界大戰啦

仲有蓋ching

蓋ching 除咗返膠登，其他都好strong

連登仔係咁, 永遠以為香港世界級慘
打個交都恐襲

外國真恐襲: am I a joke to you?

乜都講恐怖襲擊咁同警犬有咩分別？警犬都話掉汽油彈=恐襲

CC台班傻閪黎

為左吸引人睇POST改呢D標題
街頭打鬥日撚日都有架啦

瑞和之戰呢

仲有入集中營

本來想切磋下姐
但世清當左恐襲

冷戰囉，都冇打到

多人睇有咩得著

謀殺不遂